香港人聲明：回應紀律部隊作狗隻增援一事

警甴政權六月以來無所不用其極濫權去打壓港人爭取自由民主。當中警甴殘暴行為一一刻在港人心中：濫捕、濫用武力（胡亂使用催淚煙、橡膠子彈、乃至實彈槍）、強姦、殺人。當中例子有：女拔男教師、女急救員和印尼記者被警甴使用橡膠子彈槍擊致盲；新屋嶺事件；強姦女義士；殺害示威者（陳妹妹、周同學）；數之不盡浮屍事件。警甴殘暴行為眾多，不在至詳錄。

我們在此聲明：
任何紀律部隊人員此時此刻去作特別警甴為殘酷政權打壓港人爭取自由民主，他日將會一一清算。你們亦要承受任何警甴由六月至今所作既一物一事。警甴所做的一切相信你們有目共睹。若你們選擇放棄港人去支援警甴，港人會在光復香港後一一清算你們。香港人在此勸喻所有紀律部隊人員不要幫助警甴政權。

此外，香港人衷心提醒你們，當三萬警甴都不能打壓港人的意志，你們還認為此時幫助警甴能有效改善現況？再者，你們能承受催淚煙的二噁英嗎（二噁英能致癌、影響生育能力）？你們能承受人身安全的危機嗎（網上好像能搜尋到紀律部隊宿舍地址..）？你們能承受家人被社會排斥嗎（想想你的女兒在學校孤獨一人）？你們打算一輩子留在大灣區嗎（台灣、馬來西亞等地特意嚴謹審批警甴部隊的移民申請。美國人權法案更勢在必行。）？你們想做政權的CONDOM仔嗎（交通警都被割席了）？

毅進仔沒有選擇權，能自由選擇的你們還想跳進火坑？

識趣的你們，棄暗投明吧。

TG睇到呢篇野
有人唔做 仲有人會去做曱甴？
睇黎林奠無牌出了

推一推先
希望和紀律部隊睇到啦
真心唔想你地比人搵仔

再推

推一推
千奇唔好咁傻豬去做曱甴啊

咪係 咁on9都有
全部衰野入埋你地數
邊有人做紀律部隊做到咁on9

林奠真係作人傻架咩

當人*

三萬隻狗都唔夠用啊？

識計數都唔會宜家去做狗啦

所有柳記都係自願參加的，我肯定

都得啦
大家幫手搵仔了

推一推

佢地已經刪除緊fb 和

原來幫曱甴要搞到咁
仲有冇人幫架

推

因為柳記上層講到明，去幫黑警可以有幫升級會快d。

提一提佢地叫埋老婆仔女 del Facebook ig
電話號碼更加要轉

單機世界

佢地係想領功才去幫警察，所以冇一個係無辜的

升咩級咁值得犧牲咁多野啊

甴近平

升一級對柳記散仔來講，係一生中最重要的事，比爸媽的生死看得更重要

個個都話去，全部一齊升？

咁希望佢地做得開心d啦
諗諗下 有左佢地之後
割席割佢地最撚易
屌
又比市民清算 又會比政權清算
仲有邊個做

果100名都唔知係咪被迫加入
可能宜家喊緊口

大家千奇唔好提佢地做曱甴原來咁慘
由佢地做啦

好擔心佢地
比人搵仔 比人bbq

大家討論下
做曱甴有咩好處

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

升一級 一個月多幾千蚊換粒瘡

曱甴平

冇去幫果啲 咪篤灰篤佢出黎囉

真係千奇唔好篤灰啊
佢地咁有心有力去做曱甴

其實前線警員有冇諗過「特別任務警察」 係林鄭解散警隊(前線)既其中一個準備...

Push

驚條仆街用呢招將老解混入去班狗度

有腦就唔會做香港警察啦

點都有老解架啦宜家
其他紀律部隊仲踩落呢個死水到？

5個月前仲可能以為靠嚇，香港人要有心理同實際準備做困難既抉擇

推
希望個個香港人都睇到

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

個一百個自願加入ge懲教！講撚到明你地待遇一定唔會比警甴差！

人一藍.....

咪好囉，成班一齊送仔女返大灣區讀書

De lor,班曱甴夠del la,結果呢？咪又係老豆搵仔見

推～

push

有一班柳記，
係考唔到差佬，
退而求其次，
做住柳記先再一路搵機會轉做差佬，
對呢班人黎講，
呢個簡直係天賜良機

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎

如果老細請多個人做我做緊既野 我會好擔心
睇黎前幾日禮賓府開會話保警隊高層 揾「失控」前線祭旗
睇黎唔係假喎 請100個幫輕你 騰空100個手足專心做condom

香港人贏唔贏到我唔知
但係誠仔就好少輸嘅

群埋黑警同呢個政權
香港人一定割
你不仁我不義

毅進仔唔係無選擇，係選擇左助紂為虐,fuck them

屌，做得柳記都坐開監架啦，俾狗割咗之後只係角色逆轉咋嘛，好快適應到新生活

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

紀律部隊宿舍

一有二噁英班condom仔就推另一班condom仔出黎頂，真係好撚趣致

臨輸先出黎話犧牲

你點知的？

推啊

呢片聲明代表到我對呢件事嘅意見

篇*

加多d老解做防暴狗既藉口黎啫

篤完拉佢下馬，自己咪有得升職

老豆搵仔

後果自負

我曾經…

佢地全部堅藍又想快升

依班柳記冇一個係無辜的

好合理

冇錯

賭一舖啫

柳記那班人想升想到傻左，記住佢地制服有名牌的，唔帶就係制服不整

一定

部門講到明，會比正常升級的快

一定要

曱甴都考唔到死撚左去啦

推比佢地睇到

幫狗既都on79
其實到時D人一定拆紀律部隊宿舍

因為已經唔會怕拆錯

個個都比正常快
即係無人特別快

係真，我屋企人正正係柳記飛虎一員，但佢係黃，我仲問佢點算，佢話係自願性質，所以可以當狗打

柳記邊有咁多一柴升（正常都要排1x年隊），除非開新位
你估有得好似主任有得考PO咩